newegg 2019

開定先

幾時開始?

上年瘋狂買嘢

newegg買macbook信唔信得過？見到d翻新機好平。

應該買新蛋global定新蛋hk

等7k 2080ti

咁快又一年, 今年幾時開波

又黎ssd 叫春

newegg 係咪無咗 free shipping？

black friday 先有？

上年好多人買火牛

上年買左notebook ssd

幾時開始

邊度有資料?? 想買2070

通常幾多號開始有折

lm

Lm一身蟻

甴近平lm

無左免運費

舊年新戶口買400減150，買左個 mon fedex free shipping

想買surface pro

lm 買 asus rog

I’m

新手LM

想入哩set ram

1千蚊夠你買GSKILL 16X2

唔諗住超唔洗買b-die, 唔一定考慮RGB
係咪買3200夠曬?

還記得上年的叫春區嘛？

睇需要
愈高頻帶黎既效能唔係正比咁加上去,有邊際報酬遞減定律咁慢慢愈加愈小

我上年買b die 8x2 埋單要1608,香港賣緊2200
今年6月望16x2都係b-die已經跌到2000鬆d香港同牌同級既仲係3000幾4000

隻EVGA12年保好正

LM

Lm等有無平價2080ti

想玩超頻
Anti-RGB
如果平就想買高頻啲

上年唔係成堆人話唔知ship左佢件貨去邊又話退貨點點點咩
利申上年上新蛋砌左半條新女

上年買嘅mx500都仲未用

仲用Newegg？成個黃色經濟圈都俾你哋搞彎曬 ...

新蛋公司（英語：Newegg Inc.）是一家在線零售商，其產品包括計算機硬體和消費電子產品。它位於美國加利福尼亞州的工業市。2016年，中國科技公司Liaison Interactive（深交所：002280）通過投資協議收購了新蛋的多數股權。

屌 真係新手

上年買左ssd, mophie套

想買gen4 ssd

gskill 都唔洗呢個價

股權多個50%？

定中國公司係大股東先？

有份

Gskill真係好啲

上年買左g.skill 32gb ram

今年睇下有冇平ssd 買

上年叫完春無耐就有
btw幫手去今日維園

中國公司係大股東

佢蝕賣 我賤價買
算唔算抵制

個個驚比人cut係咁問

好彩你提醒左我

我上年買呢對b die都成1600

試過4000 cl19 都仲係1.35v

想買月球 一諗起係美國寄隻月球就好驚

上年新蛋買咗keyboard 都未用

如果依家買gskill邊款好

睇你老bug同需要
總好過個條8x2 都成千蚊

不過真係好搞笑...

人地賺緊錢啊

聯絡互動Q3營業收入3500萬

近日，杭州聯絡互動信息科技股份有限公司（簡稱“聯絡互動”）發布了《2019年第三季度報告》

雨果網獲悉，近日，杭州聯絡互動信息科技股份有限公司（簡稱“聯絡互動”）發布了《2019年第三季度報告》。報告顯示，該公司第三季度營業收入為3,530,890,919.88元，與上一年同期下降1.52%；Q3實現歸屬於上市公司股東的淨利潤為-10,092,756.54，比上年同期上漲17.84%。

中資新蛋
咪撚用

拉

中資新蛋

支那資newegg

收入係指未減開支，睇返下面個淨利潤，其實係負數
所以根據份報表，依家個情況重係賣一件蝕一件

咁當然，我唔係叫大家繼續買，因為當數量一大，係可以令損失收窄或者直頭賺錢e.g.HKTV

原來有分

你哋out喇
依家micron e die仲勁過Samsung b die

反正呢期Hynix Micron 都出左新Ram die 超頻能力都不錯
仲有g.skill不是唯一一間 Ram 品牌

大家點睇呢部？
有冇人同過呢個供應商買機？ Deal Targets

on9

買MOON 建議貴少少直運定集運?

積巴,你咁就出事啦
ZEN,ZEN+,ZEN2 悠二間鋪就係咁SELL ADATA 條紅色RAM有B DIE,某D ON9客抽中唔係B DIE 妖人先肯換
拿,唔講太多,廢事又話我乘機咬人

講返DIE啦
就算海力士,美光 E+有新又點,新既個價一定兜高少少
話新強背景紅資唔應該幫襯係事實 但仲有AMAZON同 其他網既
GSKILL 同級RAM黎講平得黎口碑我唔知其他人點睇啦
明明係台灣牌又近香港,人地台仔問侯過既花FIT野都買小見小,我剩計郵寄過去頂龍300$ 仲要終身保
何況又唔一定要迫個位巴打買B DIE,佢睇得中個對流到爆既RAM閒閒地成千蚊....咁同價佢都可以選其他CHOICE,何必見到豬屎矯就好似如針坐氈

你話RAM D舊型號時間耐左會舊會老化我都無野講
唔通有平買平又唔得,一定要硬食香港同JUMBO既國慶價

O SORR 柒左
原來佢選AMD RAM
唔怪得貴咁多

呢個同amd ryzen 3000冇咩事
呢代imc兼容度好太多
hynix最舊果種die mfr都兼容到

AMD就唔關事啦,SORRY

老闆發大財

聯絡互動5名股東合計減持69萬股套現約268萬元

2019-11-03 13:50:28 來源：挖貝網
挖貝網11月3日，聯絡互動（002280）股東李學東、楊穎梅、劉洋、俞竣華、趙聳在深圳證券交易所通過競價交易方式合計減持68.99萬股，股份減少0.03%，權益變動後持股比例合計為0.1%。

截至本公告日，股東李學東、楊穎梅、劉洋、俞竣華、趙聳在深圳證券交易所通過競價交易方式合計完成68.99萬股的減持，權益變動前李學東、楊穎梅、劉洋、俞竣華、趙聳合計持股0.13%，權益變動後持股比例合計為0.1%。

公告顯示，本次減持價格區間為3.582－3.89元/股，本次減持套現約268.39萬元。

公司2019年半年度報告顯示，2019年上半年公司歸屬於上市公司股東的淨利潤為31,201,272.20萬元，比上年同期下滑79.68%。

資料顯示，聯絡互動主要從事跨境電商業務、文化傳媒業務、聯絡金融服務、聯絡產業整合投資和其他業務收入。

e-die仲平過 b-die
中央田嗰網睇
crucial ballistix sport
2x8 gb都係565

我講緊佢賤價我先買
你做乜事啫

3200
你睇返問個位巴買既價先嘴邊隻啦die

連運費$611買左呢隻
EVGA SuperNOVA 850 G3, 220-G3-0850-X1, 80+ GOLD, 850W Fully Modular, EVGA ECO Mode with New HDB Fan, Includes FREE Power On Self Tester, Compact 150mm Size, Power Supply

如果你行default就算把啦

其實仲有隻2x8gb 2666
無馬甲 仲平啲 不過香港唔見有得賣
一樣輕鬆上出4000

俾錢幫趁支那政協？不了！將d錢扔落海都唔撚益你！

我早半個月買左4pack 4000c19 8gb x 2
宜家開心8條行緊4000c17

留名等買router

俾人炒起左啦

點上4000 求教

跟同一種die但係速度高過你原本條ram
求其作個例子
2133mhz c14 16 16 16 31 1.2v
一>
4000+mhz c18 20 20 20 40 1.45v
跟住人地個setting
通常實無死
如果唔得就加少少

想買隻650左右模組牛 唔識揀 有冇介紹 EVGA得唔得
重想入隻10TB SSD

上年係newegg買左pack gskill trident z 8x2 3200 愉快使用中
之後買多pack一模一樣既諗住用4條一齊閃打下J
點知上唔到3200 而家含淚用返2133
好後悔買AMD

用得newegg都係evga，不過650香港買好d，保養方便

換3代

三代兼容性好啲？
我其實用緊2600一直都心思思想換

好好多

唔算 你係幫佢做緊營業額

行2933